其實有一招可以令全民用美金

就係黃店寫明美金港紙都用得，但係一蚊美金當十蚊港紙計，咁就冇拒收法定貨幣問題，所有野你情我願。

推

你知唔知美金匯率係幾多

你知唔知匯率係自由定價，願者上釣

例如茶餐廳，所有餐牌可以淨係寫美金價錢，一碟乾炒牛河美金6蚊，俾港紙就計60，既方便又快捷

你行入銀行咁講囉 美金自由定價架
我比1蚊美金你快d 嘔返10蚊港幣出黎

屌都費事，你幾年班

而家香港人仲未換美金，就係有個心理關口覺得換左美金冇地方駛，所以黃店一定要製造本土美金消費渠道，咁就會越來越多人換美金

貨幣抗爭呢條戰線一定要推

即係美金收平啲 港紙收貴啲？

exact7ly

或者當用美金有discount都得，個差價唔駛好大，整整下大家都會慣性擺一定美鈔出街洗，呢個係黃色經濟圈既殺傷力

去找換店會跟足金管局個價黎換?
你有冇換過美金?

令大家銀包有美鈔係第一步，

第二步就係美金八達通（類似）/apple pay大流行

1 對10....
即係要黃店蝕住做?!?!

計返條數 加原價咪得

個價mark高d就得，變相係用港紙要比多d
但會趕走普通客

個差價可以好少，用意係逐d逐d 令美金流行

好多5毛負皮